不如動員將尖沙咀鐘樓改成反送中樓？

如題